根本香港人同大陸人一樣咁低賤

大陸人黎香港炒樓
香港人又炒返iphone
唔好再扮高支那人一等啦
加埋連登仔既價值觀
分分鐘賤過支那人
唔好話我唱衰連登
講事實

成日睇到五毛list都好想笑 望返你班廢青
講一套做一套
講就好聽

咁斷腳又好撚難怪人笑既
但平時炒乜炒乜
轉個撚頭自己買唔到演唱會怪人炒黃牛
收皮啦

你條波台過街老鼠就死撚左一二邊啦

年經post,好快又要loop必需品定義

天下既垃圾憤青都係一鳩樣
利申 清泉

又有五毛出黎踩港

定佢老母義
有能力既香港人一早走撚左大部份
無錢既窮毒蠢撚咪留繼續雙重準則
過多幾年慢慢變支那人
諗起都興奮

波台狗收嗲摺埋做賤工賭下波啦窮閪

五毛又酸我地炒iphone

樓主五毛

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------

波台狗 連登最好笑既種類

唔俾你咁話cc台智將
一陣用金鋼棒打鳩你

sor 言重左
cc台好笑d

iPhone 唔係必需品
樓係必需品

無講笑啦，
你香港人有錢買樓，咪一樣炒
之前有post咪成班友講買樓收租，再樓換樓

你條撚樣夠無樓啦
咪又係生存到